連登第一個坐直post

你班友好同我坐返直

你老幾啊

之前有巴打提過啦，唔係第一個。

咁好囉
第二個

屌你老母留名！

好